男嘅叫雞,女嘅叫鴨,香港人污糟到咁,唔怪之得要做武肺狗啦

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

即係我唔係話而家仲周圍玩嘅人做得啱
佢地都係仆街㗎啦
咁但係你個標題寫到咁
你可唔可以擴闊少少個眼光睇睇而加日本南韓歐洲美國
呢堆發達國家都有新一波嘅疫情爆發
根本成個北半球都有反彈趨勢
個標題講到好似淨係香港有份咁

一碌鳩打一船人放負好撚叻?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
東亞病夫蚑那狗
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

係呀完全唔關放上面支那d生番落黎
blocked btw

喂你平時用葡撻定馬介休抹屎？

講到大陸日本南韓澳門台灣泰國巴西美國歐美新加坡無人叫雞叫鴨咁，唔知話樓主你天真，定on9好

林鄭咩都無做過 抗疫成功全靠香港人防疫意識高

我初時都會怪呢班人唔自律
第三波開始完全係政府on9
點解剝削佢地既自由？
點自律都有漏洞 政府都係會免檢
仲放大陸人入來
咁樣剝削佢地自由真係唔合理
果d 娛樂場所 食肆最撚慘
未必關佢事都要佢地埋單

777咩都唔識，又無心做
不如落台，又俾人屌少d，又無噤辛苦

澳門同台灣一早贏咗
香港就一世都贏唔到

香港幾大外國幾大